[831] 你今日做左文宣未呢？好人一生平安

大家好你今日做左文宣未呀？

人大落閘五週年，香港人爭取雙真普選831大遊行

831

文宣比一開始少好多

做左 交功課先

Push

push